(眼神王) C朗生涯最霸道眼神！

眼仔碌碌好可愛

剷草再加呢個眼神

平時康智會見到嗰啲

Hold左成30幾秒，隊友仲未跑過黎慶祝

依個咀型咪就係同拳王打友誼賽果陣練番黎既囉

慘喇係咪頂得太多頭槌影響左個腦
不過就算佢弱智都好，都係咁多人撐
我朗無敵，我朗稱霸球壇

知你成日去

仲要話比大家知

馬爻吾刀

睇完樓主日日啲post
我都決定撐美斯球王

ho on9

好想塞朗迷條撚入佢個口

唔洗塞 朗迷奶埋袋底都仲得

含撚嘴

浪迷又要打J

好撚似 樣貌神態都似足